問絲打，你哋因爲咩而化第一次妝？

？

Grad din

其實因為化妝而靚的人本身個樣也不差？
豬閪其實係咪唔洗搞咁多嘢越搞越衰

之後就keep住繼續化了？

接客

Grad din
之後因為要返工就開始日日化妝

唔好諗住化妝係為人化
應該係一樣做左會令自己開心嘅事

跳舞比賽

遮黑眼圈

其實會唔會有女仔唔化妝都靚?

其實你識化妝就唔會係豬閪

面大：用長假髮遮兩邊面

爛面：就落少少粉遮住（記得搵番同膚色貼近既粉底，唔係既話得番面白色好惡頂）

眼細：貼雙眼皮貼紙，深色眼影、眼線、假睫毛及大眼仔con

鼻大：鼻兩邊搽暗d既鼻影

鼻短：呢個煩d，離眉頭3cm左右， 向鼻尖方向搽鼻影， 眼角眉頭之間加陰影， 鼻樑上亮色d既底粉。

嘴大：遮蓋霜收唇線，蜜粉固定，再用暗色唇線筆嘴角加陰影

身寬：着收腰帶，衫選深色暗色系，避開暖色系

世界上無化完妝仲係豬閪既女人，只會有唔識化妝既女人，上面樣樣youtube都有教，你睇少套韓劇日劇已經可以變化妝達人

睇日本雜誌 見到就學下 一化就返唔到轉頭

利申，比人用槍指住逼學化妝既巴打

幼稚園畢業禮

講得啱⋯謝謝你

中學返學嗰陣時有啲女同學真係好靚

多謝巴打用心分享

因為睇得多youtube 片又學下人
化咗返唔到轉頭

但令自己靚真係好開心好正

蔣雅文 五官靚 皮膚完美

中學受鍾意打扮嘅朋友影響

大眼con真係會上癮 對眼瞬間就靚咗

暗瘡

好樣衰

覺得痴雙眼皮好難
不過我都認同化妝係為自己 唔係為人地
化完自己又開心啲